★早排跌到低位 個個Lihkg仔話手頭All cash ，why突然又all stock?

magic?

平咪all stick 貴咪all cash囉

成班兒登廢青鳩噏姐
佢地閪有錢咩

你呢條問題好老尷囉

緊係講一套做一套架啦

高買低賣是常識吧

依家跌到仆街

好串

偽人黎嫁

又話cash is king

X2...............

你以為連登反指標係流架

你平衡時空？

可能係

補埋張道指圖先

All no.5 rubbish old

連升咗十日跌1%仆街了

Nasdap歷史高位無人講

Nasdaq

上連登講完嘢做反手
so far未輸過

仆街了